新出嗰隻數碼暴龍變型玩具好高質喎

細個好中意玩，仲要啲關節改左，以前球關節，玩兩玩就鬆

冇人係fans？

出天女獸

好想買，但無底深淵嚟

以前有一款係無得變型
個款先係最高質

我中意變型，童年回憶

唔望果背就得
望完就不了

Dreal

好靚

後面

PISH

呢條line 好有心機
想出齊初代八隻

Support

有冇link? Where can buy

。。。

十幾年前就話解釋唔到隻亞古眼姐，而家仲係咁

BTW呢隻野開始插緊水

根本就出多轉呃錢
無誠意

個背面咁仲要無勇氣紋章

貴到

10幾年前個系列乜都唔改就翻出cap水真係

想問下孤仔果d仲有冇貨？除左信和仲可以去邊到問？

利申：未買過figure

精品做緊特價420

有冇人有買，揾唔到有嘅？

呢個就高質喇

童年回憶呀，識咩吖你